懶煮平安夜 $3xx 聖誕大餐 生蠔 鵝肝 牛扒 田螺 同場加映過氣大閘蟹

重金屬大餐

間中食吓
都ok嘅
聖誕快樂呀